周董演唱會炒高2倍 支那男賣黃牛飛被捕

周杰倫《地表最強演唱會Part2》在上周四(15日)終於在紅館開鑼，多名歌迷均嘆「買唔到飛」與偶像緣慳一面，惟警方近日接獲市民投訴，指紅館外有人兜售周杰倫演唱會的黃牛飛。紅磡警區特遣隊今午派員在港鐵紅磡站放蛇，喬裝買家，期間一名身型高大的內地男子上前，以$2,200放售一張價值$780的演唱會門票。

當交易完成後，探員隨即表露身份，以涉嫌招徠及違反逗留條件拘捕該名姓宋的30歲內地男子，並在他身上撿獲4張同值的滇唱會門票，據悉，被捕男子報稱來自黑龍江，昨日持雙程證來港，現正被扣留調查。並將他帶署扣查。
周杰倫近日在紅磡舉行的一連10場演唱會，分別有$480、$780及$1180三種門票，由於反應熱烈，之前門票開售15分鐘便已經售罄。

source :

拉得1個? 連登都幾百個啦 如果黃牛飛有法告得入我第一個報案呀屌佢地老母

想問好耐。炒票就要拉。炒樓呢？炒波鞋呢？

有相關法例再加毅進仔放蛇實拉到架 問題係有無姐 垃圾政府

所以咪話如果告得入 我都知吹班仆街唔脹

按《公眾娛樂場所條例》第6條，任何人若以高於官方價出售「持牌公眾娛樂場所」的任何門票，屬於「炒黃牛」罪行，最高可罰款2,000元。

做下功課先

你做清楚功課先話人啦

究竟call 999有冇得收班收飛撚嘅皮
好撚煩

按《公眾娛樂場所條例》第6條，任何人若以高於官方價出售「持牌公眾娛樂場所」的任何門票，屬於「炒黃牛」罪行，最高可罰款2,000元。但警方透露，原來康文署轄下場所包括紅館及香港大球場，因同屬獲豁免發牌公眾娛樂場所，故不受上述法例監管。

做下功課先

我平時反對死刑，但係今次有啲動搖。

L簽行乞又唔見黑警捉

你真係柒到翻火星

炒咪炒，大把傻仔買

炒飛死全家

任何人在公眾地方不斷請求他人購買任何物件或東西，或不斷請求他人光顧任何業務，以致對該人造成煩擾，或所採用的方式相當可能會對該人造成煩擾，則不論該物件或東西是否由該人所要約出售，或該業務是否由其所經營，該人均屬犯罪，第一次定罪可處罰款$1000，第二次或其後定罪可處罰款$2000及監禁6個月。

其實佢唔不斷問人買唔買就拉佢唔到
同埋第一次罰得一千 佢賣一張都賺返啦

個官會話，你當我on鳩？
入去坐啦。

琴晚經過火車站，見到一堆人收票尾，點解d人要收票尾既?

佢都係得4張780係身加賣左嗰張 啲友好狼死780都賣成二千 之前佢都唔知賣左幾多張 佢點都唔會血本無歸
明明大陸都有開 啲大陸人就係要落黎同我地爭

都大把香港人搶五月天台灣場既飛

買海外場大把fans都會
台灣人都會買香港場
但重點唔係搶黎炒囉
以前紅館唔會咁多蝗係到
收飛賣飛
黃牛死全家

睇怕黃子華6號開到22號都無飛